{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601587",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "교래손칼국수"
    },
    "text": "交来ソンカルグクス (교래손칼국수)\\n\n済州市朝天邑校来里491\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:30 ~ 18:30 , 第1、第3水曜日 , 150席/部屋:部屋なし団体席あり , じっくり煮込んだ地鶏と一緒に煮込んだ地鶏カルグッスが味わえる専門店である。 ここでは手作りの生麺の味を感じることができる。 旬の材料を使って作った地鶏カルグッスは、その味が絶品です。 特にジュール·ジャーマンは基本メニューとして人気がある。 肉スープ、鶏肉スープ、海鮮スープなど多様なスープの味によって変わるカルグクスの味を体験することができる。 ここではボリュームたっぷりの深いカルグクスが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "済州市朝天邑校来里491"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から18:30まで"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "第1、第3水曜日です"
        },
        {
            "question": "この店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "150席です"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なしですが、団体席があります"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "じっくり煮込んだ地鶏と一緒に煮込んだ地鶏カルグッスが味わえる専門店です。"
        },
        {
            "question": "この店で味わえるカルグクスの種類はありますか？",
            "answer": "肉スープ、鶏肉スープ、海鮮スープなど、多様なスープの味によって変わるカルグクスを体験できます。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "特にジュール・ジャーマンは基本メニューとして人気です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな特徴の麺を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここでは手作りの生麺の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店のカルグクスはボリュームがありますか？",
            "answer": "はい、ここではボリュームたっぷりの深いカルグクスが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 299
    }
}